[放映會] 今晚杏花村放映會，求推介位置

🎥🎥18區連儂放映會- 杏花村站 🎥🎥

日期: 8月8日 星期四
時間: 7:30 pm - 10:00pm
地點: 杏花村

今次喺杏花村，就算幾藍都唔驚👊🏼👊🏼

7月30日喺西灣河，幾班人搞事我地唔驚

8月1日喺柴灣，橫風橫雨我地唔驚

有經驗兼齊播放裝備?
- 當日7:30pm 開始，喺杏花村自己選擇適合既地方放影
*記得喺TG Group 分享你既位置，一黎兄弟可以幫手睇住，二黎啲位冇咁易撞

冇裝備但想現埸 Support?
- 有額外兩套完整放映器材(想借用可以PM Admin)
- 保住兄弟安全
- 現埸派發傳單
- 現埸佈置連儂埸

獲得最新18區連儂放映資訊:
Facebook Group:
TG Group:

推

杏花邨站一出兩邊都有樓梯 向上果邊係屋村黎
唔肯定樓梯位置的兩邊牆比唔比你放映
保安/狗鐵可能會怕阻到人

然後行落去地面 M記再過少少係小巴站
反方向又係入屋村的

杏花新城有條天橋入屋村的 就係小巴站附近

小巴果邊會多位少少 但入夜既人流一定會少過天橋

唔好考慮巴士廠果邊 晚上鬼影都冇隻 再過就係Thei了

push

有需要可以幫手

到時有機會留意 TG，有人搞事要巴絲幫幫手